其實好多外國勢力都唔清楚/懶理香港嚴峻程度

請大家幫手簽，唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該曬唔該

自push